[紋身］有無人同我一樣 每拍一次拍就紋一次身？

我成身仲係白雪雪

有無紋身漢

咩叫拍一次拍

拖？

睇左每啪啪一次就紋身